【有片】47歲素顏靚太李綺虹搭港鐵 八達通出事擾攘黃埔站

李綺虹同外籍老公返咗香港，同以往差別唔算好大。（讀者提供圖片）

94年香港小姐季軍李綺虹，雖然嗰陣輸咗俾冠軍譚小環，但係冇影響佢喺娛樂圈嘅發展，當選冇耐已經被安排去拍電視劇，佢啲半鹹半淡廣東話再加埋儍大姐形象，唔單止吸引到一班師奶觀眾，仲為佢帶嚟唔少拍電影嘅機會。直至04年李綺虹同未婚夫Corey奉子成婚兼返加拿大定居，終於減少幕前演出，到咗08年回流返香港拍劇，最後喺2012年約滿離開無綫。

今年已經47歲嘅李綺虹，日前就俾《蘋果》讀者彭小姐透過「爆相爆片」捕獲，彭小姐話當日喺黃埔港鐵站見到佢同老公：「嗰陣李綺虹同佢老公準備入閘，唔知係咪老公嘅八達通出現問題，同地鐵職員喺閘口擾攘一輪先入到閘，嗰陣李綺虹冇化妝，但係佢保養得好好，同當年拍劇個樣變化唔大。」
跟住李綺虹同老公行咗落月台，雖然佢已經離開娛樂圈幾年，不過對鏡頭嘅敏感度仲係好高，彭小姐話：「嗰陣李綺虹見到我影相，蹺晒手邊行邊好唔耐煩，好避忌咁左擰右擰，避開鏡頭，最初佢老公都冇出聲，但係見到老婆個樣唔多開心，都忍唔住叫我唔好影相。」跟住佢哋行咗去第二個幕門等車，車到咗就即刻上車同搵咗位坐低。
查實李綺虹返咗加拿大定居之後，間唔中都會返香港，噚日李樂詩仲喺ig貼咗張佢同李綺虹仲有童愛玲嘅合照，三個人keep得好好，計吓數佢個仔都已經有13歲，唔知李綺虹又有冇心郁郁返香港拍吓劇呢？

見到鏡頭，有啲避忌。（讀者提供圖片）

阿爽啊~~

慕蓮～
其實我唔覺得靚

唔識問準人先影
好撚冇禮貌

彭小姐正臭閪，為咗攞酬金咁冇禮貌去影人相